全世界都睇住個選舉結果，要幾撚戇鳩先會投白票????

仲有啲白痴仔話自己個區得傳統泛民冇本土，所以射落海都唔會益佢地

屌你老母如果今次輸撚咗，政府就大條道理打民意牌
外國政府會覺得原來示威者只係得小數人，大多數人都支持政府

話要攬炒嗰班人唔該分清楚先 :

你比建制派贏係黃絲同黃絲攬住一齊死，仲要益埋建制派

求下大家，今次建制派贏嘅話香港真係玩完

不如你問吓現實世界上有冇人真係投白票咁戇鳩
其實連登班鬼有冇諗過連登真係唔係主流
擾亂呢個論壇都冇撚用

明明主流係香討同baby kingdom

推

agree，全世界望住香港有幾多人支持民主呀

push

推唔郁都要推

Fool me once, shame on you. Fool me twice shame on me

記得3年前既教訓

真心有
識唔少

呢個世界點解會有咁多成排女喺前面都唔屌但享受自己打飛機嘅人

今次輸贏係畀侵侵睇㗎咋

根本五毛先會吹風投白票
白票益建制?不了

睇上次立法會個白票rate其實好低

Push

藍絲都無咁戇尻
————————————————
簽名檔：

要 建制 和 鄉黑 大 敗！